其實鹹魚係點發明？

為左練習每日奶西？
定係記憶中既味道黎？

???